留學生唔一定係手足 呢班撚屌應該直接火化

有病發燒 甚至失去嗅覺味覺都仲搭飛機返香港
你地個腦係咪裝屎啊？？？
飛機上做野既人同其他乘客俾你地呢啲自私撚害死！！！！

我祝你全家中
唔洗旨意好返

去外國讀書讀到個腦都冇撚埋

成班自私撚

呢班撚屌真係要直接火化

我話緊你地啊

搵人直接起佢地底啦

負評係做乜鳩啊

呢啲人同支那人一樣咁劣質

負評就解釋下啦 你班五毛狗

駁唔到 不過如果佢哋留喺外國又係等死

佢地宜家有病搭飛機係拉埋其他人陪佢死

冇嗅覺冇味覺已經係好撚嚴重
我真係寧願自己死都唔想拉埋其他人一齊死

香港爆個時就急急腳走番歐洲

咪係
當香港係Condom

真係嬲到仆街

出面有個post講到為香港，返黎自己出去租屋自我隔離，到歐洲好轉，香港爆第二波又咪係會返歐洲避難，扮咩

真係要推

邊度

腥港人

如果係你唔通你會由得自己喺嗰邊等死

我會

咁係你On9

好過返嚟累人